【真理比生命更重要】《關於地球的運動》討論區

故事背景簡介：故事以15世紀的歐洲作為背景，羅馬天主教以外，或者質疑上帝創世論都會被當作異端思想，不斷被處以火刑的時代。主角神童拉法爾已經預定好了要跳級上大學，而大家也都期待他去專攻當時最為重要的神學。對於最為重視合理性的拉法爾而言這是必然的選擇，只要遵循合理性世界就是易如反掌的。然而某一天，在拉法爾的身邊出現的神秘男人，他所研究的正是在異端思想中最核心的「真理」，地動說。

全集link：

係第二本會睇到喊嘅漫畫
睇完又睇 睇完又睇

啱啱出咗第11話

有睇

啱啱睇完第一章

超好睇

第一章真係好感動

成班人都為左真相付出自己既生命

不能說出真理的世界

每個時代嘅人都有自己嘅戰鬥

希望更多人會睇到呢本神作

拉法爾嘅信條係合理地活著，不被愛之類嘅無用感情左右，做出合理嘅選擇

主角將於搵到合理而由美麗嘅事 但偏偏係為世所不容

推

個完結真係估唔到 就係估佢唔到先咁感動

覺得有啲似有套戲叫 雲圖

12
讓世界動起來吧

真係好正

以為條仔係主角 點知咁快死咗